摩連奴：輸波才出街食飯

-,-

終於有飯食

又可以出街食飯

可以食聖誕大餐

和波..食一半

😁